我做銀行 發現好似真係擠提

Arm arm 經過自己間行櫃員機見到 即刻影低

1/10

大家都知道西方人好重視言論自由
所以,大家麻煩煲大火箭隊莫雷發表既言論
既然依家中國共產黨企到咁硬, 咁我地就煲大佢!
將中國共產黨變成對人地既國家安全威脅!
等全世界人都覺醒
將中國共產黨視為對西方文明既威脅!!!!

仲有大陸人支持911事件!!!

聯合抗共, 將全世界人民聯合起來, 反抗暴政!

United We Stand, Divided We Fall!!!!!

仲有電競選手果單! 將呢兩件事變成西方憲政危機同國家安全威脅!

莫雷, 電競, 支持911, 呢三件事

傳開去, 感謝手足!

祝
光復香港, 時代革命

今日食飯見到全世界噤錢

關你做銀行咩事，況且ATM冇錢唔等於擠提

推

前面個男人問每日最多攞幾多美金唔使收費

利 : 學校用呢間，所以先去交錢，自己用渣打

巴打好肥美

行左半個將軍澳區
都無一部ATM有錢拎

有得拎好拎

ps 同行

電腦大爆炸

哇你好醒吖
頭先個個呀嬸呀叔都話攞走啲錢先喇 攞走又冇損失
你咁醒目咪繼續放錢係銀行囉

排隊去櫃檯提款啦

不要說了

係 知道 唔好個個po都洗
一係開置頂po 效果一樣而且唔會阻到討論

要造成銀行現金流不足
假以時日成個經濟爆煲都似

我樓下2部匯豐都喺晏就1點㩒曬

做乜咁睇唔開

其實小巿民擠提不如一個大型公司撤資。
不過而家唔少公司都一步步準備撒資

特別係中資

召喚呀寶

巴打有冇肥jer

我排咗幾次 無一次㩒到

巴打你其實係咪諗住自拍

禁唔到錢啊

好似係邊見過你

巴打隻手

巴打對奶好大

巴打做男朋友好有安全感

想問下係咪定期嘅存款撳走先對銀行有威脅？
利申：一早撳走曬

有法定儲備要求 如果比人拎得太多 唔夠儲備 佢就要收翻D貸款
收唔到就冇錢 冇錢就67
（好似係 不專業回答

渣打奶共，不了

中銀都係咁 我去入票 成堆人排隊拎錢
部機冇晒錢

巴打好慘 唔好再推

緊急法將續步推行，有機會限制外匯。

Gay

不推

無事無事

巴打好型

成條隊排隊個個排同一部機
排左好耐先知部部機都無錢禁

做銀行做到你咁撚無腦

巴打做乜咁睇唔開

我唔係做銀行都見到ATM啦

巴打好正

利申：飛機

依加支那人發曬癲話罷睇罷買NBA

恭喜各位奶共藝人唔洗再睇 nba

想含巴打你

國際商業銀行倒閉新聞 (重溫)

前一句又無錯嘅，後一句真係想問下你知唔知咩叫擠提

強烈譴責樓主散播白色恐怖 恐嚇市民

1730
金鐘站得返一部有得㩒

今朝荔枝角㩒都係無

哈，屌你班友仔，我幾個月先著一次恤衫咁都俾你地見到

我個間都係
有人上連登見到我講公司奶共 佢地話 有邊個唔奶共先 唉 搞東亞呀依加 點算

驚到痴線 好驚比人搞

唔好再開post提啲蠢人好無

［抗爭方程式］出個最後通牒俾黨鐵

咁搞法即使銀行有足夠既錢俾人提
都會少左好多錢放貸
或多或少都會影響到銀行業

提款機成日都冇錢嫁啦
櫃台都拎晒就真係有啲迹象喇

樓主擺明鳩吹
仲以為有咩內部消息爆
點知原來只係影部atm

擠提未怕過
因為我身邊既親朋戚友都拎曬啲錢出黎
等班藍絲冇得拎

擠咩提呀!
未成功呀
至少我婆婆都未叫我快啲去銀行
攞晒啲錢出嚟

利申窮撚無錢

中銀好多機停止港紙提款

妖 未去攞錢呀
今晚過去

屌你老母啦 今朝開門仲好地地 啲人排吓排吓下午就變左暫停現金服務

我頭先喺恆生atm㩒$2000
居然係出20張$100紙
好驚 啲大紙會唔會已經俾人㩒走哂

今日平均10個客
有6個都問美金既野
好多人問自己account最多可以拎到幾多美金
冇停過
利申:做大貓

巴打我認得你

巴打，想問下大貓換左做美金，喺恒生外幣atm攞得唔得架？

好在cctvb唔會報銀行多人撳錢
藍絲唔知道咁多

我哋自己拎哂先!

哇依個真係考起我
好似唔得
lm睇其他人指正

唔得嫁，恒生外幣淨係比恒生戶口先禁到

因為我諗緊係咪同港幣一樣，大家atm互通

唔該晒

啱啱fc左
外幣提款服務只供恒生卡用戶使用

好想咬巴打個腩一啖

到櫃位都無錢就大撚獲，
有得襟好襟，反正最後無事發生又唔會蝕錢既

我今日襟左喇

大把atm都係咁

Push

點解premier 尚玉個usd rate咁q垃圾

繼續㩒atm make noise 各大傳媒淡化處理呢d事 其實幫緊港共維穩

中銀係咪好多都無開ATM?
係咪要轉哂去hsbc 恆生呢啲？

唱幾多
Premier 同Jade 兩樣野黎嫁喎

屋企附近個啲機全部冇錢禁

快啲叫曬啲親戚朋友提款啦，再唔提就冇架喇

巴打面同頸連成一線

你做乜銀行做到on on99？ 櫃員機無錢=擠提

你睇下總行cashier 個cashbook有幾多先再講

文宣要人、不分化、不被捕、兄弟爬山
連登五毛滲透嚴重，大家要帶腦睇post
最新技倆：煽動最激進/冇底線暴力行為
另一邊就叫唔好做嘢，乜乜77
然後推大量呢類post上熱門吸引眼球
另外，五毛已經識得整文宣，文宣互毆
總之頭腦要清醒，好易中伏（中過伏

國際戰線：快d黎啦
1. @dmorely 撐港被NBA打壓
2. 香港人Blitzchung撐港被暴雪公司打壓

政府損失：0人，民望、信譽跌至谷底
香港人損失：2363人+多人曾經活著

Signature簽名檔：守護香港，深層改革
抗爭轉型及進化建議：持久戰拖垮邪惡
重要目標：11月24號區議會選舉、香港民主及人權法案、和平勇武後勤文宣議員：各司其職
強調：愛港市民、良知、美國制裁、親北京賣港賊、大話精、傀儡、暴政殘害人民、公平公正選舉、為港人服務
防範：掌心雷、利誘淺黃淺藍市民、抹黑
流水式示威：警察舉旗咪去另一個地方示威，香港咁多地方可以去，佢想捉你，你咪話走緊囉，太多人行得慢好正常，合情合理合法！
適當武力/自衛反擊：合情又合理！
游擊戰？：對抗黑社會/恐怖分子
創意活動：抗爭融入生活唱歌比賽？跑步大叫？商場罷買？摺紙？#Shout4HK#諗到再加

公平、自由、民主、公義、人權得來不易
漫長的道路上需要你支持我，我扶持你
有時惘然若失，但我們也要自信往前邁步
有咩嘢唔想失去，就努力捍衛同守護
現在就用自己雙手實踐夢想，迎接未來

短期目標：改善抗爭能力，提升身份認同
建議：文宣！各有各做，best effort
中期目標：區議會(94%民主產生)
建議：關注身邊人，團結一致，各有各做
長期目標：強化黃色陣營、民主/黃色經濟圈
建議：抗爭生活化，減少比錢極權陣營
終極目標：民選議會、民選政府
建議：國際戰線、傳播思想、滲透內部

公務員：小隱於野，中隱於市，大隱於朝
和勇合一：1.合法之下，最大勇武
2. 做任何事，永不被捕

@謠言係疫症•不傳播•去求診•澄清藥
@FakeNews係Cancer•不擴散•求事實•割
@接觸資訊時，腦袋要清醒

只要爭取民主團火未熄，還是有機會達成
衛城革命，生活抗爭
@Template@
升級技能/能力值：1. 讀書、識法律2.運動、鬥長命3.和勇合一精神4.批判性思考5.精通專業技能

或者做唔足，但我會堅持；Best effort，你呢？民主尚未成功，同志仍需努力
Twitter 共識頻道
理非可以做的事
良心與無良商戶
@Template@
Version 2019.10.08

要記住極權如何打壓香港示威：
1.抹黑：利用少部分的暴力衝突而將全部示威者形容為「邪惡」、示威=港獨、新華社、環球時報、人民日報
2.誤導：警總救護車、雷射槍、9吋尖刀等等
3.滲透：5毛、陳雲、黃x民、譚香文
4.假民意/曲解民意：主流民意是......
5.5毛輿論-分化、負面、fake news、煽動手足做負效益/低效益工作
6.強迫企業自我審查
7.出動黑社會、愛國暴徒
8.扮示威者：(負面的)破壞eg.遊行
9.嫁禍示威者/黑警：打議員打記者打女仔
10.扮好人/扮對話：「江山易改本性難移」
11.警察濫權、濫捕、暴力執法、恐嚇
12.利用親中人士發表「假」權威言論
13.用盡手段打壓反對聲音
14.矮化示威者為甲由、yellow object
15.緊急法：獨裁特首
諗到再加
Sir, my concern is not whether God is on our side; my greatest concern is to be on God's side, for God is always right.

啱啱旺角恆生重有美金撳

今日我老母去中銀㩒左幾十個出黎放係屋企，佢話大排長龍，個個去㩒錢，以家d人恐慌，一但出現㩒錢潮，就收唔返

周圍都係咁啦

綠色銀行都擠提好驚驚呀~

80萬

今朝問jade 做7.88,唔好叫佢去死

今朝試過7.88
但放工7.86
同埋jade應該冇咁高嫁喎⋯⋯
巴打你肯定佢入左你jade 個rate？

我發覺依家atm出嚟嘅好似都係全新印嘅錢！可似亂印？

唔好意思借個位
文宣網上手足幫幫手

NBA夏登個新post下面啲五毛多到一個點
幫手守衛還擊呀！

你好醒呀 比個叻你

Sorry係開始，not可似

打比經理枱頭報既

屌啲我呢邊山卡啦地方都擠提

屌 撳錢喇

我樓下都係咁

又唔係咁講呀 香港人需要人提

部atm冇cash就話擠提 仲講得出自己做bank 廢柴

青衣城都冇

利申中資都係
d人都瘋狂兌美金
藍絲身體最誠實
黎唱錢就係咁屌d示威者搞事
但係咁換美金

日日經過樓下間匯豐
無論任何時間都排晒長龍

哩個星期只要櫃員機有錢都排長龍

上商夠膽死做7.8588 死未

屌 快啲噤錢先

J左

轉美金d人多到有d驚

好多atm都無錢
我今日都排咗兩個鐘先拎到錢

排左廿分鐘先話無五百蚊紙
屌出聲
我拎住兩萬蚊一百蚊紙on99咁樣

200張$100蚊

m1 咁多錢，咁急換黎都唔知怕咩。。。

拎完都唔一定無錢
驚變廢紙

歐羅點睇

Atm拎得幾錢姐
落分行拎到無錢先叫擠提

我下面3部機無哂錢
D人去7仔禁錢 你點睇

點解轉美金要落分行搞？有discount?

7仔好似有限唔禁得多

推呀

大鑊

啲廢老500都照禁啦呢間禁完咪去第2間

現鈔只有5千億

有好多人無外幣戶口的

唔好

禁到佢仆街

好耐冇見人自爆

你今日提左未？

走資潮

我樓下地鐵站,三個櫃員機兩架都冇曬錢,咁我都好驚,所以我都撳曬出嚟

仆街 今日先入左票 聽日要即刻㩒番出黎

上晝香港㩒唔到,好彩下晝日本無禁

返工個度D atm又冇錢，返到屋企又冇錢
係咪真係擠提?

今日樓下無論中銀恆生滙豐東亞atm都排緊隊
你話呢？
都係嗰句 禁定冇壞 最好轉埋美金就最妥當

係唔係好多巴打都搵好多
自己好大個人都搵得唔多 見到户口d錢少到好似襟黎都無用咁

紅磡站HSBC中午仲有美金
行過可以去睇睇

可唔可以唔好「好似」
係到發放未經證實消息

push

咁就唔知啦 可能你果陣個價位高

緊急 希望有4000和理非幫手

Citi仲搞嘢 個rate高過大貓

啱啱收工撳唔係好多人排，反而隔籬兩部入錢機都爆晒，話存款箱已滿

點解？
部部機都淨返歐羅

屯門市廣場匯豐櫃員機全線冇曬錢

樓上恆生三部得返一部有港紙出 外幣冇美金

block 9 你條死五毛

你們換美金 我就大量換日元

快D擺上reddit 同其他英文網站！！

為返對幾多？ 香港銀行0.0735

其實一部ATM機會有幾錢係入面？
一個人㩒兩萬計，到底可以俾幾多人㩒？？
應該唔會多個五十個掛

唔好咁諗，你㩒出嚟唔係為咗搞到擠兌，係為咗銀行無錢㩒甚至執咗，你都有錢駛。

利申：戶口只有外幣，因為唔方便未㩒，但都會盡快㩒

想去邊就換咩，概念正確！

日元户口㩒，之前69,72,73唱的

禁完放返落食錢機已經有用
等人出現atm無錢錯覺

順便查詢離岸戶口

大貓離岸戶口有咩條件

去恆生外幣機直接換 無人 大把外幣 港幣就無曬

痕生atm既錢我懷疑係全香港最少既

起碼多過BOC

咪傻啦 呢到大部份含身禁 我覺得最多係佢先

可以直接扣外幣戶口yen?

好彩我銀行冇錢

大拿拿有成3亳幾子架
廢事排隊去拎啦 豪俾佢算

今日gum錢冇尋日咁多 不過反而多左客黎轉美金我至少接左3個 後生嘅幾萬幾萬港紙轉美金 老啲嘅就三四十萬港紙轉

港紙係咪就快收皮

見D找換店都勁長龍
睇下林奠撐到幾耐

調景嶺中資櫃員機無哂錢拎

公司班人都講緊無錢撳